
Дерьмо случается...
Не стану парятся, как Тайсон на экзамене
Не буду плакаться, как в моём втором альбоме
Запоминай число – Апрель 27-е
Ты пропустил событие, сейчас скажу какое
Этого дня в конце, мой концерт
21:00 – Я получаю свой процент
21:05 – Заглядываю в зал
21:06 – Понимаю что пропал (Чёрт!)
Мои друзья, прошу, выколите мне глаза
Такие вещи артисту видеть нельзя!
Неужели так со мной, поступает судьба?
В зале десять человек, из них, по билетам два!
«Карандаш – звезда, таких в России мало,
Звезда номер один — по части скандала,
Суперзвезда – по части супер лажи,
И Number One, теперь, по билетным продажам»
Баста, Карапузики! Кончились танцы!
Жизнь даёт по заднице, каждому засранцу!
Я не учу тебя, а повествую вкратце
Дерьмо случается...
Баста, Карапузики! Кончились танцы!
Жизнь даёт по заднице, каждому засранцу!
Я не учу тебя, а повествую вкратце
Дерьмо случается...
Теперь мне позавидовал бы сам Eminem
Ведь у него нет фильма, с таким сценарием
Эти фристаил-заводы его, не в нашем стиле
А вот пустой и тёмный зал – это Русский триллер
Как у меня – без зрителей и криков
На сцене – Карандаш и... DJ Nik One
Микрофон отказал, уже на первой песне
Я б не удивился, если б пол, подо мною треснул
Все в шоке – пытаются отшутиться
Вечер Петросяна, только вместо Петросяна Денис
Песня за песней – словно репетиция
Впервые пожалел, что мой концерт, так долго длится
Пара рук, пара глаз — в темноте
Пара криков, пару раз – вот и зрители все
Шепотом кому-то, слышу, объясняет бас:
«Карандаш вполне не плох, даже без Da Bass»
Баста, Карапузики! Кончились танцы!
Жизнь даёт по заднице, каждому засранцу!
Я не учу тебя, а повествую вкратце
Дерьмо случается...
Баста, Карапузики! Кончились танцы!
Жизнь даёт по заднице, каждому засранцу!
Я не учу тебя, а повествую вкратце
Дерьмо случается...
Respect Production – жжёт! Rap Records – жжёт!
Платят за концерты – это, безусловно, зачёт!
Но я, увы, не собираю стадионов
И, увы, НЕ продаю миллионов
Собственных альбомов, все кто в теме,
Шутят надо мной, что в себе, мол, просто не уверен
От песни про «последний выход», до песни «Пушка»
Никто решить не может, Маяковский или Пушкин – я!
«Рэп бывает разный» — это моя фраза!
Беги за первым альбом, если не слышал, brother!
Если слышал – красафчег! Держи мою корягу!
Это не понты, понты на альбоме Drago
Баста, Карапузики! Кончилсиь танцы!
Жизнь даёт по заднице, каждому засранцу!
Я не учу тебя, а повествую вкратце
Дерьмо случается...
Баста, Карапузики! Кончились танцы!
Жизнь даёт по заднице, каждому засранцу!
Я не учу тебя, а повествую вкратце
Дерьмо случается...
